到底美制11人定12人？

仲有個中非恐怖份子。

Yes，香港最高級官員同中非恐怖份子同級